沙甸魚，梅林幾錢啊？

黃子華真正既滄海遺珠

應該唔算掛
講親黃子華既戲呢套都係頭五常見

貝夫人有時係鐘意講下笑咁既

仲有咩？